一條友有邊度可以去?

科學館

識玩梗係毒留自己在家

利申：經常咁做

去二次元空間，好快就一日